皇仁仔喺學校噴口號

你地真係好撚型

手字唔錯

你點影的

未來棟樑

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

聽講樓主miss 嚟

又篤灰

耶撚miss入男廁影

p牌推唔到

Miss自己噴自己po連登？

推

自推10連 1/10

2/10

3/10

4/10

真。暴中

5/10

6/10

7/10

8/10

名校真是名校，學生們有獨立思考，未來靠你們

9/10

10/10

好叻呀！果然係名校

d字噴得幾靚

暴到不得了

cls

唔好再篤喇

皇仁仔一啲都唔沈默

名校真係名校，冇得輸

皇仁仔仔

果然係名校

生於亂世 有種責任

921太子義士今個月30號覆核保釋

大家都可以做到

藍絲啲仔女千其唔好入皇仁呀
讀咩福建中學呀就最好

黃仁不了

皇仁唔得
喇沙又唔得
會唔會咩名校都唔得架

可能係通渠佬呢

jeng

Lion King

名校真好，我連喺學校toilet黐文宣都俾人記缺點

名校

地下男廁

加油呀

缺點無用
大學只會睇公開試成績

Lighting the land with the bright beams of knowledge.
Teaching thy children to reverence truth.

Well done bro

缺點真係未驚過

大學唔睇架

皇仁

香港暴中

miss入男廁做咩

偷拍...

字體唔錯，幾好！

push

皇仁仔

男廁嚟喎

呢啲港英餘孽學校我地中國人不屑讀

美術老師？

收到風樓主係校工

wow

收到風噴嗰個姓趙

對住嚟痾特別暢快

唔止唔錯啦 好公整 仲要係噴唔係寫
學生哥加油

QC仔

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

皇仁喇沙呢幾個月做得勁好，
名校之首

呢啲先叫名校。

怕記缺點咩都唔做果啲中學生，學吓人啦。

通常犯人犯完案都會返去案發現場

Scatter a sunder in various regions
QCs and Old QCs join in the song.

男Miss囉，未見過呀

Push

係唔鐘意佢哋喺廁所噴囉, 明明係咁光明嘅事

D廢老又係好鐘意喺廁格寫字鬧國民黨

仲有咩名校揀

下次叫人喺操場噴先

望住官校之首個廁所都濕

福建fucking中學

想接受最高等教育咪去福建省讀囉, 大把啦
無錢既唯有在觀塘讀福建中學

犯你老母

繼暴大後，又一暴中出現

話晒都教出咗革命之父喎

QC QC QC QC QC!!!

In that cry what a magic is found.

型

末來棟樑

暴中

Let us roll out the glorious sound

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

五大缺一
訴求不可
又解得通

頂QC

何以戰？ (長文)

型到痴線

Push.

皇仁 全港第一

睇到仲以為係鳩sir

鳩硬蛇

叻仔

正，推

革命先烈

好靚手字

犯你老母閪

我都係 即碌返上去睇睇個user name

未來社會棟樑

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可